我黎sir想知點入行做屍體化妝

幫佢化對腳個陣可以偷睇佢底底

仆街貼錯圖
求admin幫手del post

個西有屍味

oN99

有陣咸魚香

你幾時有戀屍癖

我體內的怪物已經長得這麼大了

想屌

下姐係點==

係咪撞車果套

係,快睇!

黎老先生撞車果套

呢套係咩佐賀偶像？

係牙,快睇!

rip

禾識人
想做留TG

@laiminghinglaisir

已PM